# Copyright (C) 2023 Hostinger
# This file is distributed under the GPL-2.0+.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hostinger Affiliate Plugin 1.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/hostinger-"
"affiliate-plugin\n"
"Last-Translator: Zhou Yu\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-28T09:55:18+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-03-04 08:49+0000\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Domain: hostinger-affiliate-plugin\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Loco-Version: 2.6.14; wp-6.7.1"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:882
msgid " Add new table"
msgstr "添加新表"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:794
msgid " Add/Edit products to list"
msgstr "为列表添加/编辑产品"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:840
msgid " Edit table"
msgstr "编辑表"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:440
msgid " Search for product(s) without ASIN"
msgstr "查找未包含ASIN的产品"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:820
msgid "-- Choose table data --"
msgstr ""
"-- 选择表数据 --\n"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:620
#: gutenberg-block/src/edit.js:653 gutenberg-block/src/edit.js:981
msgid "-- Select from list --"
msgstr "-- 从列表中选择 --"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:22
msgid "Access key"
msgstr "访问密钥"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:30
#, fuzzy
msgid "Access key cannot contain special characters"
msgstr "访问键不能包含特殊字符"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:31
#, fuzzy
msgid "Access key must be 20 characters long"
msgstr "访问键长度必须为 20 个字符"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:29
#, fuzzy
msgid "Access key must be combination of letters and numbers"
msgstr "访问键必须是字母和数字的组合"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:151
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:64 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/edit.js:315
msgid "Add a few products and describe them briefly."
msgstr "添加一些产品并进行简要描述。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:52
msgid "Add a new post"
msgstr "添加新帖子"

#: gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/src/components/products_selected.js:212
msgid "Add a new product"
msgstr "添加一个新产品"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:183 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/views/TableConfiguration.jsx:90
msgid "Add a new table configuration"
msgstr "添加一个新的表配置"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:305
msgid "Add a single product with detailed description."
msgstr "添加单一产品，以及产品详情描述"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:174
msgid "Add at least 2 products to continue."
msgstr "至少添加 2 个产品才能继续。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:179
#, fuzzy
msgid "Add at least one product data row."
msgstr "至少添加一行产品数据。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:176
msgid "Add at least two products to continue"
msgstr "请添加至少两个产品以继续"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_bestsellers.js:16
msgid "Add best-sellers"
msgstr "添加热销产品"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:165
msgid "Add highlight"
msgstr "添加重点产品"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:66 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/edit.js:325
msgid "Add multiple similar products and compare them."
msgstr "同时添加几个类似的产品并对他们进行对比。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:152 gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:172
msgid "Add product"
msgstr "添加产品"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:127 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:273
msgid "Add products"
msgstr "添加产品"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:164
msgid "Add row"
msgstr "添加行"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:131
msgid "Add table"
msgstr "添加表"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:129
#| msgid "Add the row data"
msgid "Add the product data"
msgstr ""
"添加产品数据\n"
"\n"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:109
msgid "Add the product(s)"
msgstr "添加产品"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:105
msgid "Add “Link Amazon product(s)” in block editor"
msgstr "在区块编辑器中添加 \"关联亚马逊产品“"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:17
msgid ""
"Adding an Access key and Secret key will make your search results more "
"accurate."
msgstr "添加访问密钥和保密密钥可让搜索结果更加准确。 "

#: src/Setup/Cpts.php:41
msgid "Affiliate tables"
msgstr "合作伙伴表"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:110
msgid ""
"After choosing the layout, you need to find the product(s) that you want to "
"promote in your post. You can copy-paste the ASIN or search the product(s) "
"manually."
msgstr "在选择布局之后，找到你想在帖子中推广的产品。您可以复制粘贴ASIN或手动搜索产品。"

#: src/Admin/Menus.php:54 src/Admin/Menus.php:55 src/Admin/Menus.php:73
#: src/Localization/AdminTranslations.php:83
msgid "Amazon Affiliate"
msgstr "亚马逊联属会员 "

#: src/Localization/Messages.php:16
msgid "Amazon API returned an error."
msgstr "亚马逊API返回了一个错误。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:123
msgid "Amazon api was disconnected!"
msgstr "已断开亚马逊API！"

#: src/Repositories/TableRepository.php:292
msgid "Amazon Button"
msgstr "亚马逊键"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:124
msgid "Amazon settings were successfully saved!"
msgstr "已成功保存亚马逊设置！"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:21
msgid "API Settings"
msgstr "API设置 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:37
msgid "API status"
msgstr "API状态"

#: gutenberg-block/dist/index.js:2 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/products_selected.js:124
#: gutenberg-block/src/edit.js:544 gutenberg-block/src/edit.js:782
msgid "ASIN"
msgstr "ASIN"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:195
msgid ""
"ASIN is a unique 10-digit code Amazon assigns to products in its catalog. "
"You can find it on the product detail page."
msgstr "ASIN 是一个特殊的 10 位代码，此代码会被分配到亚马逊产品所在的类别内。你可以在产品详情页找到它。 "

#: src/Localization/Messages.php:20 gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/products_selected.js:60
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:65
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:66
msgid "ASIN validation failed. Please check entered product ASIN!"
msgstr "ASIN验证失败。请检查输入产品的ASIN!"

#. translators: %s: PHP version
#: hostinger-affiliate-plugin.php:101
msgid "Attention:"
msgstr "注意："

#: src/Localization/AdminTranslations.php:205
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚 "

#: gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_type_selector.js:38
#: gutenberg-block/src/edit.js:624
msgid "Automatically based on best-sellers"
msgstr "根据热销自动生成"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_bestsellers.js:80
msgid "Automatically generate product list"
msgstr "自动生成产品列表"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:90
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:206
msgid "Belgium"
msgstr "比利时 "

#. translators: %d: bestseller place
#: src/Shortcodes/templates/lists/horizontal-cards.php:20
#: src/Shortcodes/templates/lists/list-with-description.php:16
#: src/Shortcodes/templates/lists/simplified-list.php:37
msgid "Bestseller #%d"
msgstr "热销#%d"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:207
msgid "Brazil"
msgstr "巴西 "

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:937
msgid "Buy button"
msgstr "购买键"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:379
msgid "Buy button overwrite enabled?"
msgstr "是否已启用购买键覆盖？"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:391
msgid "Buy button text"
msgstr "购买键文本"

#: src/Models/Product.php:247
msgid "Buy on Amazon"
msgstr "在亚马逊上购买"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:208
msgid "Canada"
msgstr "加拿大 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:135 src/Setup/Blocks.php:285
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: gutenberg-block/dist/index.js:1
#: gutenberg-block/src/components/selected_display_type.js:32
msgid "Change main layout"
msgstr "更改主布局"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:89
#, fuzzy
msgid ""
"Check out our quick guide for tips on how to start using this plugin and "
"start earning."
msgstr "查看我们的快速指南，了解如何开始使用此插件并开始赚钱。"

#: src/Setup/Blocks.php:243
msgid "Check your search term and try again"
msgstr "请检查您的搜索词，然后再试一次 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:27
msgid "Choose Amazon region ..."
msgstr "选择亚马逊区域..."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:60
msgid ""
"Choose any template for your needs  – all of them are integrated with the "
"Gutenberg editor."
msgstr "根据您的需要选择任何模板-所有模板都均与Gutenberg编辑器集成。"

#: gutenberg-block/dist/index.js:4 gutenberg-block/src/edit.js:1048
msgid "Choose how the product block will look like in your post"
msgstr "选择产品模块在您的发布内容中的样式"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:107
msgid "Choose the layout for the product(s) block"
msgstr "选择产品板块的布局"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_bestsellers.js:24
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:239
msgid "Choose the layout of your product list"
msgstr "选择您的产品列表样式"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:186 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/views/TableConfiguration.jsx:53
msgid "Choose the table configuration"
msgstr "选择表配置"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:78
#, fuzzy
#| msgid "Choose which products to compare and set up your table’s rows."
msgid "Choose which products to compare and set up your table's rows."
msgstr "请选择需要比较的产品，并设置表格。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:134
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:74 gutenberg-block/dist/index.js:4
#: gutenberg-block/src/edit.js:1088
msgid "Coming soon"
msgstr "马上推出"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:65 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/edit.js:324 gutenberg-block/src/edit.js:1001
msgid "Comparison Table"
msgstr "对比表"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:80
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: src/Setup/Blocks.php:291
msgid "Confirm selection"
msgstr "确认选中项目"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:36
msgid "Connect"
msgstr "连接 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:47
msgid "Connect  your Amazon Associates Account"
msgstr "连接亚马逊联营账户 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:34
msgid "Connect Amazon account"
msgstr "连接亚马逊账户"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:518
msgid "Connect Now"
msgstr "立即连接"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:58
msgid "Connect With Your Amazon Account"
msgstr "连接至您的亚马逊账户"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:12
#: src/Localization/AdminTranslations.php:50
msgid "Connect Your Amazon Account"
msgstr "连接您的亚马逊账户"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:497
msgid "Connect Your Amazon Partnership Account"
msgstr "连接您的亚马逊合作伙伴账号"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:39
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:41
msgid "Connected to Partner ID:"
msgstr "关联至合作伙伴账号："

#: src/Errors/AmazonApiError.php:41 src/Errors/AmazonApiError.php:91
msgid "Contact Hostinger support for further assistance."
msgstr "如需进一步帮助，请联系Hostinger技术支持。 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:133 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_bestsellers.js:53
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:210
#: gutenberg-block/src/views/TableConfiguration.jsx:63
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:79
msgid "Copied successfully!"
msgstr "已成功复制！"

#. translators: %s: ASIN helper page URL
#: gutenberg-block/dist/index.js:2 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:148
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:184
msgid ""
"Copy-paste Amazon product ASIN. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Where to "
"find it?</a>"
msgstr "复制粘贴亚马逊产品ASIN。<a href=\"%s\" target=\"_blank\">在哪里找到该信息？</a>"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:368
msgid "Count of items to show in list."
msgstr "列表所展示的项目计数"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:269
msgid "Count of list items in product description."
msgstr "列表中产品详情描述的项目计数"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:25
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:42
#: src/Localization/AdminTranslations.php:103
#: src/Localization/AdminTranslations.php:114
msgid "Create a new post"
msgstr "创建一个新的帖子"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:73
msgid "Create and manage your comparison tables."
msgstr "创建和管理您的对比表。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:116
#| msgid "Create new table"
msgid "Create table"
msgstr "创建新表 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:76
msgid "Create your first comparison table"
msgstr "创建您的第一个对比表"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:568
msgid "Custom product title."
msgstr "自定义产品标题。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:160
msgid "Date created"
msgstr "创建日期 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:136
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:142
msgid "Delete product?"
msgstr "是否删除产品？"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:137
#| msgid "Delete table?"
msgid "Delete table"
msgstr "删除此表"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:141
msgid "Delete this table?"
msgstr "是否删除此表？"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:247
#: gutenberg-block/src/edit.js:924
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:223
msgid "Description enabled?"
msgstr "是否已启用描述？"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:260
msgid "Description Items"
msgstr "描述项"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:279
msgid "Description length"
msgstr "描述长度"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:234
msgid "Description overwrite enabled?"
msgstr "是否已启用描述覆盖？"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:157
msgid "Determine who will see the table"
msgstr "决定谁有权看到此表"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:43
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:40
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:720
msgid "Display Bestseller #"
msgstr "展示热销产品#"

#: gutenberg-block/dist/index.js:2 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_bestsellers.js:99
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:164
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:150
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:202
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:265
msgid ""
"Don’t worry. You can edit the layout and product in the Block configuration "
"in the right sidebar anytime."
msgstr "别担心。您可以随时在右侧栏的区块配置中编辑布局和产品。"

#. translators: %s: ASIN.
#: src/Localization/AdminTranslations.php:190
msgid "Duplicate ASIN: %s was not added."
msgstr "重复的 ASIN：未添加 %s。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:56
msgid "Earn Commissions"
msgstr "赚取佣金"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:84
msgid "Edit your Amazon API details"
msgstr "编辑你的亚马逊API详情"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:209
msgid "Egypt"
msgstr "埃及 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:177
#, fuzzy
msgid "Enable at least two products to continue"
msgstr "使至少两个产品能够继续"

#: gutenberg-block/dist/index.js:2 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/products_selected.js:173
#: gutenberg-block/src/components/products_selected.js:177
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:156
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:193
msgid "Enter ASIN here"
msgstr "在此处输入ASIN"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:547
msgid "Enter ASIN here..."
msgstr "在此处输入ASIN..."

#: gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_bestsellers.js:92
msgid "Enter product keywords here, example: corsair rgb keyboard"
msgstr "在此处输入产品关键词，例如：海盗船 rgb 键盘"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:169
msgid "Enter text label. For example: Best Price"
msgstr "输入文本标签。例如：超值"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:132
msgid "Enter your table name"
msgstr "输入表格名称 "

#. translators: %s: missing field key name
#: src/Localization/Messages.php:12
msgid "Field %s is empty."
msgstr "区域%s空白。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:13
msgid "Fill API details from Amazon Product Advertising dashboard to start"
msgstr "在亚马逊产品广告控制面板内填写API详情"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:18
msgid "Find your API credentials"
msgstr "查找您的API凭证"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:92
msgid "Find your Tracking ID"
msgstr "查找您的跟踪 ID "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:104
msgid ""
"First thing first, you need to create a post. Make sure to create the post "
"with the specific niche to be more related with your visitors."
msgstr "首先，您需要创建一个帖子。确保你的帖子与特定市场具有相关度，与访客产生共鸣。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:49
msgid ""
"Follow this step-by-step guide to start earning your affiliate commission in "
"no time."
msgstr "按照此详细指南，快速赚取合伙人佣金。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:210
msgid "France"
msgstr "法国 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:93
msgid "General"
msgstr "一般 "

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:974
msgid "General Settings"
msgstr "通用设置"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:173
msgid "General settings"
msgstr "通用设置"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:211
msgid "Germany"
msgstr "德国 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:67
msgid "Get Started"
msgstr "立即开始"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:88
#, fuzzy
msgid "Got it"
msgstr "明白"

#. translators: %s: Amazon store region
#: src/Setup/Blocks.php:259
msgid "Here you will see products from your store region on <b>%s</b>."
msgstr "在这里，您将在<b>%s</b>上看到来自您的商店区域的产品。"

#: src/Setup/Blocks.php:261
msgid "Here you will see products from your store region."
msgstr "在这里，你将看到商店区域的产品。 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:166
msgid "Highlight settings"
msgstr "强调设置"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:350
#: gutenberg-block/src/edit.js:664
msgid "Horizontal cards"
msgstr "水平卡片"

#. Author of the plugin
msgid "Hostinger"
msgstr "Hostinger"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:100
msgid "Hostinger Academy"
msgstr "Hostinger学院"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Hostinger Amazon Affiliate Connector"
msgstr "Hostinger Amazon Affiliate Connector"

#. Description of the plugin
msgid "Hostinger Amazon Affiliate Connector."
msgstr "Hostinger Amazon Affiliate Connector。"

#: gutenberg-block/dist/index.js:1 gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:74
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:143
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:97
msgid "How do you want to add the product?"
msgstr "您想要如何添加产品？"

#: gutenberg-block/dist/index.js:2 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_bestsellers.js:74
#: gutenberg-block/src/components/product_list_type_selector.js:17
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:86
msgid "How do you want to generate the list of the products?"
msgstr "您想要如何生成产品列表？"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:153
msgid "How to do that?"
msgstr "如何操作？"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:101
#| msgid ""
#| "How to Set Up Amazon Affiliate with Hostinger Amazon Affiliate Plugin - "
#| "Step by step guide"
msgid ""
"How to Set Up Amazon Affiliate with Hostinger Amazon Affiliate Connector - "
"Step by step guide"
msgstr "如何使用Hostinger Amazon Affiliate Connector创建亚马逊广告会员-详细指南"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:102
msgid "How to use this plugin?"
msgstr "如何使用此插件？"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://hostinger.com"
msgstr "https://hostinger.com"

#: src/Errors/AmazonApiError.php:76
msgid ""
"If the problems persists, contact Amazon Associates support for further "
"assistance."
msgstr "如果问题仍然存在，请联系亚马逊联营公司支持部门寻求进一步帮助。 "

#: src/Errors/AmazonApiError.php:66 src/Errors/AmazonApiError.php:71
msgid ""
"If you're still having trouble after checking your settings, contact Amazon "
"Associates support for further assistance."
msgstr "如果在检查设置后仍存在问题，请与亚马逊联盟支持取得联系，以获取进一步帮助。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:15
msgid ""
"In order to get the Amazon API information, you need to log in to your <b>"
"Amazon Associate</b> account."
msgstr "要获取亚马逊 API 信息，请需要登录你的 <b>亚马逊联盟</b> 账户。 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:212
msgid "India"
msgstr "印度 "

#: src/Errors/AmazonApiError.php:80
msgid "Input parameter relating to request is invalid or is missing."
msgstr "与请求相关的输入参数无效或缺失。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:51
msgid "Insert API code inside the Amazon Product Advertising dashboard."
msgstr "在亚马逊产品广告控制面板中插入API编码。"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_bestsellers.js:85
msgid "Insert the product keyword, we will show the best-seller products"
msgstr "插入产品关键词，我们将展示热销产品"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:106
msgid ""
"Inside Block Editor, you can call Hostinger Amazon Affiliate in the block "
"options. You can call it by typing “/” or click the add button in the right "
"side of the paragraph."
msgstr "在区块编辑器内，您可以在板块选项中调用Hostinger亚马逊会员。您可以通过输入“/”或单击段落右侧的添加按钮来调用它。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:139
msgid "Invalid ASIN"
msgstr "无效ASIN"

#: src/Rest/templates/search-results.php:89
#: src/Shortcodes/ProductTableShortcode.php:133
#: src/Shortcodes/templates/lists/horizontal-cards.php:74
#: src/Shortcodes/templates/lists/list-with-description.php:72
#: src/Shortcodes/templates/lists/simplified-list.php:66
#: src/Shortcodes/templates/product-card.php:60
msgid "Is prime"
msgstr "是优先"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:213
msgid "Italy"
msgstr "意大利 "

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:359
msgid "Items to show"
msgstr "所展示的项目"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:214
msgid "Japan"
msgstr "日本 "

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:765
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:168
msgid "Label"
msgstr "标签 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:24
#, fuzzy
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:26
#, fuzzy
msgid "Language of Preference"
msgstr "首选语言"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:648
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:86
msgid ""
"Learn how to use Hostinger's Amazon Affiliate with our tutorials and "
"documentations"
msgstr "了解如何通过我们的教程和资料使用Hostinger Amazon Affiliate"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:87
#, fuzzy
msgid "Learn how to use our plugin"
msgstr "了解如何使用我们的插件"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:85
msgid "Learn more on how to use this plugin"
msgstr "了解更多有关此插件的用法"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:97
msgid "Leave without saving"
msgstr "离开时不保存 "

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/index.js:10
msgid "Link Amazon product(s)"
msgstr ""
"\n"
"关联亚马逊产品"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:54
msgid "Link Amazon Products"
msgstr "关联亚马逊产品"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:38
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Link your Amazon account to your website, start promoting products, and "
#| "earn rewards."
msgid ""
"Link your Amazon account to your website, start promoting products, and earn "
"rewards. No API key required."
msgstr "将您的亚马逊账户链接到您的网站，开始推广产品并赚取奖励。 "

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:340
#: gutenberg-block/src/edit.js:656
msgid "List with description"
msgstr "含有描述的列表"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:898
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:14
msgid "Log in to Amazon Associate dashboard"
msgstr "登录亚马逊联盟控制面板"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:16
msgid "Login"
msgstr "登录 "

#: src/Errors/AmazonApiError.php:64
msgid ""
"Looks like there's a configuration issue with your Amazon Associates account."
" The access key you provided is not linked to a primary store in your "
"approved Amazon Associates account. To fix this, head over to Associate "
"Central and check your account settings. Make sure the access key you're "
"using is associated with a primary store that's been approved by Amazon "
"Associates."
msgstr ""
"显示你的亚马逊联盟帐户存在配置问题。你提供的访问密钥没有关联到已被批准的亚马逊联盟账户的主商店。如需解决该问题，请前往联盟支持中心，检查你的帐户设置。确保你所使用的访问密钥与已被批准的亚马逊联盟的主商店相关联。"

#: src/Errors/AmazonApiError.php:94
msgid ""
"Looks like there's a configuration issue with your Amazon Associates account."
" The access key you provided is not valid. To fix this, head over to "
"Associate Central and check your account settings."
msgstr "显示你的亚马逊联盟账户存在配置问题。你提供的访问密钥无效。如需解决这个问题，请前往联盟支持中心，检查你的账户设置。"

#: src/Errors/AmazonApiError.php:69
msgid ""
"Looks like there's a configuration issue with your Amazon Associates account."
" The partner tag you provided is not linked to the access key you’re using. "
"To fix this, head over to Associate Central and check your account settings. "
"Make sure the partner tag you're using is associated with a valid store in "
"your Amazon Associates account for the requested marketplace."
msgstr ""
"显示你的亚马逊联盟账户存在配置问题。你提供的合作伙伴标签没有关联到你所使用的访问密钥。如需解决这个问题，请前往联盟支持中心，检查你的帐户设置。确保你所使用的合作伙伴标签与所请求市场的亚马逊联盟账户中的有效商店相关联。"

#: src/Errors/AmazonApiError.php:96
msgid ""
"Make sure the access key you're using is correct. If you're still having "
"trouble after checking your settings, contact Amazon Associates support for "
"further assistance."
msgstr "确保你使用的访问密钥正确无误。如果检查设置后仍存在问题，请与亚马逊联盟支持取得联系，以获得进一步帮助。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:81
msgid "Manage table"
msgstr "管理表格 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:69
msgid "Manage your Amazon API and other configurations"
msgstr "管理你的亚马逊API以及其他配置"

#: gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:92
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:172
msgid "Manually add the products"
msgstr "手动添加产品"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:292
msgid "Maximum count of characters for each product description list item."
msgstr "每个产品描述列表项的最大字符数。"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:196
msgid "Maximum count of characters for the product title."
msgstr "产品标题的最大字符数。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:91
msgid "Menu"
msgstr "菜单 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:215
msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:194
msgid "More information"
msgstr "更多信息 "

#: gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:195
msgid "Multiple ASIN values can be separated by comma"
msgstr "多个ASIN可以用逗号分隔"

#: gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/src/components/products_selected.js:195
msgid ""
"Multiple ASIN values can be separated by comma. Press Enter to save changes."
msgstr "多个ASIN可以用逗号分隔。按“Enter”保存更改。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:63 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/edit.js:314 gutenberg-block/src/edit.js:993
msgid "Multiple Product List"
msgstr "多项产品列表"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:203
msgid "Name"
msgstr "名称 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:180
#, fuzzy
msgid "Name field not added to all product data rows."
msgstr "名称字段未添加到所有产品数据行。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:216
msgid "Netherlands"
msgstr "荷兰 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:71
msgid "New comparison table"
msgstr "新的对比表 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:118
msgid "New table"
msgstr "新表格 "

#: src/Shortcodes/templates/product-list.php:28
msgid "No layout selected."
msgstr "未选择布局。 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:187 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/List.jsx:13
msgid "No matching options"
msgstr "无匹配项"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:149 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/Dropdown.jsx:48
msgid "No options"
msgstr "无选项"

#: src/Setup/Blocks.php:240
msgid "No products found"
msgstr "未找到产品 "

#: gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/src/components/products_selected.js:102
msgid "No products selected"
msgstr "未选中产品"

#: src/Errors/AmazonApiError.php:99 src/Rest/ItemsRoutes.php:63
msgid "No results found."
msgstr "未搜索到结果"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:75
#, fuzzy
msgid "Nothing found"
msgstr "未找到"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:70
msgid "Open guide"
msgstr "开放指南 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:19
msgid "Optional"
msgstr "可选 "

#: src/Errors/AmazonApiError.php:53 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/edit.js:425
msgid "OR"
msgstr "或者"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:138 gutenberg-block/dist/index.js:1
#: gutenberg-block/dist/index.js:2 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_type_selector.js:42
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:105
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:128
#: gutenberg-block/src/views/TableConfiguration.jsx:68
msgid "or"
msgstr "或者"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:253
msgid "Overwrite product description"
msgstr "覆盖产品描述"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:240
msgid "Overwrite product description?"
msgstr "覆盖产品描述？"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:216
msgid "Overwrite product title?"
msgstr "覆盖产品标题？"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:202
msgid "Paste the shortcode in Block Editor where you want the table to appear."
msgstr "将简码粘贴到模块编辑器中表格的位置。"

#: src/Shortcodes/ShortcodeManager.php:56
msgid "Please choose display type!"
msgstr "请选择展示类型！"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:120
msgid "Please enter a keyword for search!"
msgstr "请输入用于搜索的关键字！"

#: src/Shortcodes/ProductListShortcode.php:98
msgid "Please enter keywords!"
msgstr "请输入关键词！"

#: src/Shortcodes/ProductCardShortcode.php:73
#: src/Shortcodes/ProductListShortcode.php:110
msgid "Please enter product(-s) ASIN(-s)!"
msgstr "请键入产品ASIN！"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:217
msgid "Poland"
msgstr "波兰 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:193
#: src/Repositories/TableRepository.php:290
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: src/Repositories/TableRepository.php:291
msgid "Prime Status"
msgstr "优先账户"

#: src/Setup/Blocks.php:275
msgid "product"
msgstr "产品"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:130
msgid "Product data"
msgstr "产品数据 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:200
msgid "Product visible"
msgstr "产品可见 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:197
msgid "Products"
msgstr "产品 "

#: src/Setup/Blocks.php:276
msgid "products"
msgstr "产品"

#: src/Shortcodes/ProductCardShortcode.php:83
#: src/Shortcodes/ProductListShortcode.php:121
msgid "Products not fetched from DB and/or API. Please check debug logs."
msgstr "未从数据库或API获取产品。请检查除错日志。"

#. translators: %s: Amazon store region
#: src/Setup/Blocks.php:225
msgid ""
"Products that shown in here is from your store region (%1$s). You can change "
"store region in <a href=\"%2$s\">Settings page</a>."
msgstr "这里显示的产品来自您所在的商店区域(%1$s)。你可以在 <a href=\"%2$s\">设置页面</a>更改商店区域。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:128
msgid "Products to be compared"
msgstr "需要比较的产品 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:162
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:111
msgid "Publish the post"
msgstr "发布内容"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:159
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:62
msgid "Put focus on one product only."
msgstr "关注单一产品。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:154
msgid "Quick way to add this table inside the Block Editor."
msgstr "在区块编辑器中快速添加此表。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:113
msgid "Read full documentation"
msgstr "阅读完整资料。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:167
msgid "Remove highlight"
msgstr "删除强调部分 "

#: src/Errors/AmazonApiError.php:102
msgid "Request to Amazon API failed."
msgstr "亚马逊API请求失败。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:171
msgid "Row data"
msgstr "行数据"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:198
msgid "Rows"
msgstr "行数 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:219
msgid "Saudi Arabia"
msgstr "沙特阿拉伯 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:35
#, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "节省"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:98
msgid "Save & leave"
msgstr "保存并离开 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:94
#: src/Localization/AdminTranslations.php:172
msgid "Save changes"
msgstr "保存设置"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:95
msgid "Save changes?"
msgstr "是否保存更改？"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:55
msgid ""
"Search for <b>Link to Amazon Products</b> in Gutenberg Blocks, find the "
"product(s) you want to add, and publish the post."
msgstr "在 Gutenberg 块中搜索 <b>关联亚马逊产品</b>，找到要添加的产品，然后发布帖子。 "

#: src/Setup/Blocks.php:254
msgid "Search for product name that you want to add to your blog post."
msgstr "查找您要添加到发布内容中的产品名称。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:170
msgid "Search for products or enter the ASIN code"
msgstr "搜索产品或输入 ASIN 代码 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:150 gutenberg-block/dist/index.js:1
#: gutenberg-block/dist/index.js:2 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_type_selector.js:55
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:119
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:142
#: gutenberg-block/src/edit.js:631
msgid "Search for the product in Amazon"
msgstr "在亚马逊中查找该产品"

#: src/Setup/Blocks.php:237 src/Setup/Blocks.php:248
msgid "Search icon"
msgstr "查找标志"

#: src/Setup/Blocks.php:212
msgid "Search product name ..."
msgstr "选择产品名称..."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:119
msgid "Search your table collections"
msgstr "搜索收藏的表格"

#: src/Setup/Blocks.php:251
msgid "Searched products will appear here"
msgstr "已找到的产品将出现在此处"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:23
msgid "Secret key"
msgstr "密匙 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:33
#, fuzzy
msgid "Secret key contains of numbers, letters and special characters"
msgstr "密钥包含数字、字母和特殊字符"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:32
#, fuzzy
msgid "Secret key must be 40 characters long"
msgstr "密钥长度必须为 40 个字符"

#: gutenberg-block/dist/index.js:4 gutenberg-block/src/edit.js:1089
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:976
msgid "Select A Display Type"
msgstr "选择展示类型"

#: src/Setup/Blocks.php:271
msgid "Select at least 2 products to continue"
msgstr "继续下一步，请至少选择2个产品"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:20
msgid "Select country first to find matching tracking ID"
msgstr "先选择国家，然后查找匹配的跟踪 ID "

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:612
msgid "Select How To Display Products"
msgstr "选择如何展示产品"

#: src/Setup/Blocks.php:277 gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/src/components/products_selected.js:106
msgid "selected"
msgstr "已选择"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:68
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:155
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:227
msgid "Show product description?"
msgstr "是否显示产品描述？"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:345
#: gutenberg-block/src/edit.js:660
msgid "Simplified list"
msgstr "已简化的列表"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:218
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:61 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/edit.js:304 gutenberg-block/src/edit.js:988
msgid "Single Product Card"
msgstr "单一产品卡"

#: src/Rest/TableRoutes.php:172
msgid "Sorry, table does not exists."
msgstr "抱歉，该表不存在。"

#: src/Rest/TableRoutes.php:29 src/Rest/TableRoutes.php:145
#: src/Rest/TableRoutes.php:206
msgid "Sorry, table id missing"
msgstr "抱歉，缺少表ID"

#: src/Rest/ItemsRoutes.php:44 src/Rest/ItemsRoutes.php:110
#: src/Rest/TableRoutes.php:118 src/Rest/TableRoutes.php:159
msgid "Sorry, there are validation errors."
msgstr "抱歉，存在验证错误。"

#: src/Api/Amazon/ProxyApi/Client.php:66
msgid "Sorry, there was a problem with request."
msgstr "对不起，请求存在问题。"

#: src/Rest/SettingsRoutes.php:121
msgid "Sorry, you are not allowed to do that."
msgstr "抱歉，不允许此操作。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:220
msgid "Spain"
msgstr "西班牙 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:48
msgid "Start Earning in Four Easy Steps"
msgstr "马上赚钱只需四步"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:46
msgid "Start Earning Now"
msgstr "立即赚钱"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:163
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:221
msgid "Sweden"
msgstr "瑞典 "

#: src/Setup/Cpts.php:40
msgid "Table"
msgstr "表"

#: src/Repositories/TableRepository.php:271
msgid "Table added feature is missing title."
msgstr "该表中添加的特性缺少标题。"

#: src/Repositories/TableRepository.php:255
msgid "Table added product is missing asin."
msgstr "该表中添加的产品缺少ASIN。"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:963
msgid "Table Configuration"
msgstr "表配置"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:851
msgid "Table data"
msgstr "表数据"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:115
#, fuzzy
msgid "Table data will be shown in this page"
msgstr "表格数据将在本页显示"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:201
msgid "Table displays up to 5 products"
msgstr "表格最多可展示 5 种产品"

#: src/Repositories/TableRepository.php:48
#: src/Repositories/TableRepository.php:58
#: src/Repositories/TableRepository.php:114
#: src/Repositories/TableRepository.php:124 src/Rest/TableRoutes.php:218
#: src/Rest/TableRoutes.php:228
msgid "Table does not exist."
msgstr "该表不存在。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:126
#: src/Localization/AdminTranslations.php:196
msgid "Table name"
msgstr "表名称"

#: src/Repositories/TableRepository.php:240
msgid "Table name is missing."
msgstr "表名称缺失。"

#: src/Shortcodes/ProductTableShortcode.php:59
msgid "Table not found or it is not published."
msgstr "未找到或未发布表。"

#: src/Shortcodes/ProductTableShortcode.php:52
msgid "Table not found."
msgstr "未找到表。"

#: src/Repositories/TableRepository.php:261
msgid "Table should have at least one feature added."
msgstr "表需要至少添加一个特性。"

#: src/Repositories/TableRepository.php:244
msgid "Table should have at least one product added."
msgstr "表需要至少添加一个产品。"

#: src/Repositories/TableRepository.php:277
msgid "Table status is missing."
msgstr "表状态缺失。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:147
msgid "Table was successfully created"
msgstr "已成功创建该表"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:156
msgid "Table was successfully deleted"
msgstr "已成功删除该表"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:144
msgid "Table was successfully saved"
msgstr "已成功保存该表"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:950
msgid "Templates and Styles"
msgstr "模版和样式"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:57
msgid ""
"That's it – every time visitors buy the product from your post, you will "
"earn a commission from Amazon."
msgstr "就是如此简单——每次访问者从你的发布内容中购买产品，你就会从亚马逊获得佣金。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:112
msgid ""
"That’s it! After your post published, whenever your visitor buy the product "
"from your post, you will earn commissions."
msgstr "就是如此简单!在你的内容发布后，每当你的访问者从你的发布内容中购买产品时，你就会获得佣金。"

#. translators: %s: URL.
#: src/Errors/AmazonApiError.php:47
msgid ""
"The Access Key is not enabled for accessing Product Advertising API. For "
"information on registering for Product Advertising API, see <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">Register for Product Advertising API</a>"
msgstr ""
"未启用访问此版本的产品广告 API 所要求的访问密钥。有关注册产品广告 API 的信息，请参阅 <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">注册产品广告 API</a>。 "

#. translators: %s: URL.
#: src/Errors/AmazonApiError.php:56
msgid ""
"The Access Key is not enabled for accessing this version of Product "
"Advertising API. Please migrate your credentials as referred here <a "
"href=\"%s\" target=\"_blank\">Managing your Existing AWS Security "
"Credentials for the Product Advertising API</a>."
msgstr ""
"未启用访问此版本的产品广告 API 所要求的访问密钥。请根据该指南 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">"
"管理你现有的产品广告API的AWS安全证书</a> 迁移你的证书。"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:477
msgid ""
"The block you are attempting to use is currently not supported in the Site "
"Editor. We apologize for any inconvenience this may cause. Our team is "
"actively working to enhance compatibility, and we appreciate your "
"understanding. For the best editing experience, please consider using "
"post/page editor or await future updates."
msgstr ""
"网站编辑器目前不支持您尝试使用的区块。对此造成的不便，我们深表歉意。我们的团队正在积极努力提高兼容性，感谢您的理解。为获得最佳编辑体验，请考虑使用帖子/页面编辑器或等待未来更新。"
" "

#. translators: %s: PHP version
#: hostinger-affiliate-plugin.php:101
msgid ""
"The Hostinger Affiliate plugin requires minimum PHP version of <b>%s</b>. "
msgstr "Hostinger 联盟插件的最低PHP版本要求为<b>%s</b>。"

#: src/Services/ProductFetchService.php:184
#| msgid ""
#| "There is an issue displaying Amazon products. Please contact "
#| "administrator to check that."
msgid ""
"There is an issue displaying Amazon products. Please contact the "
"administrator to check that."
msgstr "展示亚马逊产品时发现问题。请联系管理员进行排查。 "

#: src/Errors/AmazonApiError.php:36 src/Errors/AmazonApiError.php:89
msgid "There seems to be a technical problem with your request."
msgstr "你的请求似乎存在技术问题。"

#: src/Errors/AmazonApiError.php:74
msgid ""
"There was a problem with your request. Amazon limits the number of requests "
"you can make to their Product Advertising API. Note that your account will "
"lose access to Product Advertising API 5.0 if it has not generated referring "
"sales for a consecutive 30-day period."
msgstr ""
"你的请求存在问题。亚马逊限制你对其产品广告 API 的请求次数。请注意，如果你的账户连续 30 天未产生推荐销售额，你将失去对产品广告API 5.0 "
"的访问权限。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:125
msgid "There was an error saving your settings: "
msgstr "保存设置时发现错误："

#: src/Localization/AdminTranslations.php:121
msgid "There was an error searching for items: "
msgstr "搜索产品时发现错误："

#: gutenberg-block/dist/index.js:2 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/products_selected.js:11
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:18
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:19
msgid "There was an error validating product ids: "
msgstr "验证产品ID时出现错误:"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:122 gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/products_selected.js:48
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:54
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:55
msgid "There was fatal server error while processing your request."
msgstr "在处理您的请求时发生了致命的服务器错误。"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:470
msgid "This block is not supported while using Site Editor"
msgstr "使用网站编辑器时不支持此区块 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:145
#: src/Localization/AdminTranslations.php:148
msgid "This field is required"
msgstr "该字段为必填项"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:59
msgid "Three Templates for Your Product(s) Block"
msgstr "你的产品区块共有三个模版"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:192
#: src/Repositories/TableRepository.php:289
msgid "Thumbnail"
msgstr "短文"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:191
#: src/Repositories/TableRepository.php:288 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/edit.js:562 gutenberg-block/src/edit.js:911
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:183
msgid "Title length"
msgstr "标题长度"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:210
msgid "Title overwrite enabled?"
msgstr "是否已启用标题覆盖？"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:504
msgid ""
"To gain full access to this block, you need to connect your Amazon "
"Partnership account."
msgstr "如需获得对该区块的完整访问权限，您需要关联您的亚马逊合作伙伴账户。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:28
msgid "Tracking ID"
msgstr "跟踪账号："

#: src/Localization/AdminTranslations.php:146
#, fuzzy
msgid ""
"Tracking ID format wrong. Lowercase letters, digits and _-. special chars "
"are allowed."
msgstr "跟踪 ID 格式错误。允许使用小写字母、数字和 _-。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:77
msgid "Try searching for something else"
msgstr "请尝试查找其他内容"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:222
msgid "Turkey"
msgstr "土耳其 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:82
msgid "Tutorial"
msgstr "教程"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:99
msgid "Tutorial video by"
msgstr "教程视频制作"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:204
msgid "Type"
msgstr "类型 "

#: gutenberg-block/dist/index.js:1 gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:100
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:123
msgid "Type ASIN (Product ID)"
msgstr "输入ASIN（产品ID）"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:181
#, fuzzy
msgid "Type field not added to all product data rows."
msgstr "类型字段未添加到所有产品数据行。"

#: gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:179
msgid "Type the ASINs (Product IDs)"
msgstr "输入ASIN（产品ID）"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:223
msgid "United Arab Emirates"
msgstr "阿联酋 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:224
msgid "United Kingdom"
msgstr "英国 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:225
msgid "United States"
msgstr "美国 "

#: src/Localization/Messages.php:24
msgid "Unknown display type. Please re-select display type."
msgstr "未知显示类型。请重新选择显示类型。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:45
msgid ""
"Unlock the full potential of your website – monetize it with our plugin to "
"earn more."
msgstr "解锁网站的无限潜力-通过我们的插件赚取更多收入。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:161
msgid "Unpublish"
msgstr "取消发布"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:184 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/views/TableConfiguration.jsx:35
msgid "Use the saved table configuration"
msgstr "使用已保存的表配置"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:158
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#: src/Models/Product.php:250
msgid "Watch on Amazon Prime"
msgstr "在亚马逊Prime上观看"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:44
#| msgid "Welcome to Hostinger Amazon Affiliate Plugin!"
msgid "Welcome to Hostinger Amazon Affiliate Connector!"
msgstr "欢迎使用Hostinger Amazon Affiliate Connector!"

#. translators: %s: user display name
#: gutenberg-block/dist/index.js:4 gutenberg-block/src/edit.js:1042
msgid "Welcome, %s!"
msgstr "欢迎，%s!"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:199
msgid "What's an ASIN code?"
msgstr "什么是 ASIN 代码？ "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:53
msgid "Write down your content that you want to link your Amazon product with."
msgstr "写下关联亚马逊产品的相关内容。"

#: src/Shortcodes/ProductListShortcode.php:93
msgid "Wrong product list type selected."
msgstr "已选择错误的产品列表类型。"

#. translators: %s: PHP version
#: hostinger-affiliate-plugin.php:105
msgid "You are running <b>%s</b> PHP version."
msgstr "你运行的是 <b>%s</b> PHP 版本。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:143
msgid ""
"You can also hide products so they don’t appear in the table. Products that "
"you delete will need to be added again."
msgstr "您也可以隐藏产品，使其不出现在表格中。删除的产品需要重新添加。 "

#: src/Localization/AdminTranslations.php:140
msgid ""
"You can also unpublish your table. Deleting it will cause you to lose all "
"added products."
msgstr "您也可以取消发布。如删除表格，将会丢失所有添加的产品。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:185 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/views/TableConfiguration.jsx:42
msgid "You can edit the existing table configuration after this step"
msgstr "在这一步之后，你可以编辑现有的表配置"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:178
#, fuzzy
msgid "You have added too many products. Only 5 are allowed."
msgstr "您添加了太多产品。只允许添加 5 个。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:96
msgid "You have unsaved changes that will be lost if you leave."
msgstr "如果您离开，将会丢失所有未保存的更改。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:182
msgid ""
"You need to add at least one row (title, select) to create a table. Check if "
"all fields are filled."
msgstr "你需要添加至少一行(标题, 选项)才能创建表。检查是否已填写所有字段。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:188
#| msgid ""
#| "You need to add at least one row, two enabled products to save changes. "
#| "Check if all added fields are filled."
msgid ""
"You need to add at least one row, two enabled products (max 5 products) to "
"save changes. Check if all added fields are filled."
msgstr "你需要添加至少一行和两个已启用的产品才能保存更改。检查是否已填写所有字段。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:108
msgid ""
"You need to choose the main layout for your product(s) block based on your "
"needs. You can choose between single product, multiple product, or "
"comparison."
msgstr "您需要根据您的需求为您的产品模块选择主要布局。您可以选择单产品，多产品，或对比。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:175
#, fuzzy
msgid "You need to enter table name."
msgstr "您需要输入表格名称。"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:72
msgid "Your comparison tables"
msgstr "您的对比表"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:117
msgid "Your tables"
msgstr "您的表格"
